中共習近平宣佈疫苗研發取得空前成功

只係服用者太廢死左